求救 近排連登食電食好快！

之前係唔會食得咁快 依幾日發現上連登上一陣 部機會自己發熱 而且電用得好快 究竟係咪我問題 但之前係無咁嘅情況出現

多左好撚多廣告

iPhone se

淨係連登先咁

ok

我呢幾日都發覺有呢個問題

android 機

有冇人發覺呢兩日連登食 data 都多左 ?
我好似平時咁用, 但 data 明顯多左

有呀！

真係好撚快熱及電用得快咗！

而且經常跳apps !